聽日50萬人係基本盤！！！！！

估下到唔到100

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

喂你弱智架？

3毛黎

政治犧牲品

想坐監就去
大把香港人睇你地收皮
我就唔去啦 搞到我無達哥睇 成班撚樣垃圾

等佢哋收曬皮 冇得賴冇人提過佢哋出事嘅風險

1

2

3

4

佔領拉咗邊個? 純遊行比人拉, 咁03年果d點?

5

喔 你演戲不錯

6

你偶像达哥去咗E3啊弱智

上個網啫, 演乜戲

btw, 又係你

7

條友都on9

8

Show Blocked User - 應屆羅定偉

如果香港人連上街發聲自由都無埋，真係好可悲

聽日見！香港人！

希望60萬人以上

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

上街都留案底
我反而想知 如果100萬人要留案底
班黑警要做到幾時 分分鐘班警犬都一齊上埋街抗議

如果真係咁 是但拎幾件返去交差都可以出事嘅話
請問仲有咩理由唔上街？ 仲衰過第三世界
連人權都冇埋 而家唔反抗等幾時

可惜香港警察唔識數字
1個遊行人士
2個遊行人士
3個遊行人士
呃...3之後係咩話？好似係1
1個遊行人士
2個遊行人士

今日遊行人數有3個

遊行=暴動 咁我借你錢咪打劫你？

如果你唔係3毛，我係到咒鳩3毛全家生cancer死，都唔會關你事，ok?

我係覺得 呢個所謂風險有啲無謂
因為 送中條例 通過嘅風險遠遠大於所謂「留案底」
情況就正如 間屋就嚟塌陷 你仲叫人小心唔好整花幅牆咁
更何況 留案底 係需要好多客觀證據去支持 法庭先會受理
好彩嘅係 香港司法仲未死晒
就算真係暴動 你喺合法遊行當中行行企企 基本上唔會被控暴動
又或者 如果香港司法死咗 你仲糾纏喺案底呢樣嘢上面 其實冇意思

對

03年有去

我覺得今次既氣氛有當年7-8成

衝或者唔衝係個人意願，唔需要互相指責

關你撚事
你邊位呀？

推

50萬你真係諗多左
你估真係連登代表香港咩
有廿萬已經好大陣象

有30萬都偷笑啦 😅😅

統計數字je
坦白講 近年遊行人數 雙方都吹得太大 或者大小

你睇下廿三年果次就都係事後統計三十萬人左右ja

蘋果求其影條街滿人 龍尾係邊 就話幾多人行出黎

今舖可以放心，法律界先遊行完，冇雨傘運動咁易入罪

氣氛。吊你，演唱會咩

頭盤

咁無自信？

俾盡10萬

警方數字就係

Sorry 唔係好明你第一句係講緊乜
其實我都想知唔同見解嘅人有咩諗法
btw 所謂嘅 言論自由 應該係咁先啱
而我個人立場嚟講 我好怕失去呢樣嘢

曬佢冷

十進制同毅進制計法唔同

老中青都有
點會10萬
咪玩啦

100？你老母生生左弱智仔？
你生身所有人有冇10分1人去先再講啦

返屋企訓啦

最少 50萬啦,
班財團都派一班人出來.

多謝推post

Noted with thanks

坐50萬望100萬

遊行都留案底?你估呢度大陸咩?不過條例通過咗,
以後就真係有機留案底兼坐監喇,所以唔想留案底就上街推倒惡法啦

屌你老母大會就5000人。

成個北歐叫佢傾呀，法律界叫佢傾呀，林鄭話不改不收回咁點撚樣撚，我同你老母就係床到傾緊呀。

加油

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

講到你有得傾咁
淋病話冇得傾呀

你老母畀狗𨳒緊嗰時我喺現場唔通告我輪姦咩 , 懵𨶙

各位cdrom小心留案底
所以聽日要出嚟推倒惡法
多謝應屆羅定偉提醒

同警方申請晒合法遊行留咩案底三毛用下腦呀

雷聲大雨點小
我覺得少過64晚會

Show Blocked User - 應屆羅定偉

以為你鬧樓主

呃乜人，就咁行邊個拉你你聽日咪撚過海呀，喺街行都拉9你

如果有10萬你唔再上嚟9噏ok？

收到風
輪你老母個閪嘅人仲多過64晚會

合法遊行集會，何來留案底之有？

至少50萬

冇錯，條例通過咗之後，隨時睇個post都會留案底
所以大家唔好再睇喇，聽日直接一齊出嚟反送中啦

我估5萬人左右

留你老母咩

講真 最多咪六七萬人
係你班連衛兵打哂飛機好似有大單野咁
香港人根本就唔會對個社會咁熱血

炒手機炒波鞋除時多過你果幾萬人

淋奠會話只係十五份之一嘅人反對送中條例，其餘嘅都係支持

64都過十萬啦咁有信心
Cap 定圖準備恥笑

其實送中仲衰撚過袋住先多多聲

打撚完飛機未？有五萬人都偷笑啦

五毛太多勿認真，聽日人數就係答案

天日好能曬呀大哥，點行呀？

你個腦去左邊到啊 柒頭

我屌你全家！仆街啦你！

笑你老母臭西！食屎啦你！

三毛覆得快到

咁等錢駛 $0.3都搶

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

留名binc無5萬人

冇改錯名

點會50萬人

宜家香港個情況點都唔會多過當年23條

呢幾年赤化幾咁嚴重，一早混哂d 大陸 人底層，中產落哂黎

佢地跟本wfc

你仲要話係基本

100真係難
不過盡力！

大家可能有朋友一丁友唔敢出
所以多問一句 集多啲朋友一齊出嚟

遊行情報、求助Telegram group

聽日一齊創造歷史

呢個真

我諗20-30萬應該有
50萬真係好難
2003個次係連今日班廢中廢老都會出黎行

不過都係好既，當重新開始

警方當年數字都有卅五萬

係差在無SARS，打伊拉克，但一樣有惡法，貿易戰，豬瘟

當年係？

2003

35萬好似只計維園
當年係政府、學者、民陣一齊話不會少於50萬
絕無水份

支持！

個盤要聽日先開

只係話俾你知事前社會氣氛係點

條例過左就真係可能要留喇

多我一個唔多

宜家係林奠唔肯同我地傾啊

( Show Blocked User - 應屆羅定偉 )
弱智人士

叫曬親朋戚友

thanks

好恐怖，真係黑色五毛警報
前幾日明明都無個d 消極既回覆，而家完全出哂黎

中共治下就係咁，還我正常網絡環境

留明等睇你條傻仔俾共狗當condom咁用完即棄

個大話可以再大啲

到時入到集中營咪知自己衰貪3毫子囉

教精你咋傻仔

借達哥嚟發揮，自己嘅取態都要借人過橋，戟你老母難過

甲級戰犯

馬丁好波

出銅鑼灣行街都會留案底？咁全香港人都有案底啦

樓主你D權鬥新聞呢???

要你地的瀏覽量幫推所以唔貼，winwin雙驘

我對你好不好？我對你定黨對你好

如果你喜歡香港人, 幫幫手聽日開少日工

100萬一定冇可能

如果50萬人拉晒返大陸勞改/留案底
到時分分鐘做個黑警月入都有5萬
又少50萬人爭飯食
最好拉得晒啦

50萬人上集中營又屈佢一筆維穩費正

屌你笑撚左 好撚樂觀

晚上會陸續有來 ， 收工john

你老母啲恩客都唔止5000啦

我而家開始淆日頭太逼，想留力晏啲出動

話50萬人係基本盤

而家又話驚逼

你呢D傻閪日撚日係到屈毛分化 之後自己就縮沙 葉公好龍

含撚啦你

BTW比你條臭閪飛左果條仔唔夠你咁「積極」

係你既標準算唔算五毛?

This is our home

推上國際頭條

［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

Revolution

持久戰要輪班你條賣屎忽五毛識條春

合法遊行都有案底，你估e度真係支那咩

咁熱 50人都唔知有無

3點應該46萬左右

4點多六至八萬人

不過唔封行車線可能為左做數

數少d記得小心臥底或打手

驚逼定持久戰呀??

又屈我係五毛 ?

我驚地鐵隧道全部倒灌
決定搭船

笑4